## Логины & пароли
admin - 12345

user1 - 12345

user2 - 12345


## Авторизация и регистрация пользователей
Полностью выполнено. Доступен на главной странице.

## Добавление, редактирование, удаление, модерация новости
Полностью выполнено. Доступны в администраторской панели и личном кабинете. При указании даты публикации, нужно отмеить опцию "Публиковать", где можно выбрать дату или не выбирвать (будет текущая дата). Таги и категории предусмотрены.

## Пагинация и фильтрация новостей по тегам и категориям
Полностью выполнено. Доступно на главной странице (для отмены множ. выбора зажать CTRL). В скрытых панелях фильтрация по тегам и категориям не предусмотрена.

## Функционал добавления комментариев и модерирование
Полностью выполнено. Можно увидеть на страницах просмотра новостей, а также в администраторской части.

## Рейтинговая оценка пользователей по новостям
Полностью выполнено. Можно увидеть на главной странице, на странице просмотра новости, в личном кабинете.